{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib marssida. Ma kannan toitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike"},{"text":"Elan koloonias"},{"text":"Ma varastan m√µnikord su piknikutoitu"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"V√µin lennata ja mulle meeldib lilledele maanduda. Mul on v√§rvilised tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna"},{"text":"joon nektarit"},{"text":"Minu tiibadel on palju mustreid"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Teen mett ja elan tarus. Mul on stinger. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oluline lillede jaoks"},{"text":"Sumisen, kui lendan"},{"text":"Minu kodus on kuninganna"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja meeldib taimi s√º√ºa. Ma teen \"chirpi\" h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline"},{"text":"Laulan suvel"},{"text":"Mu jalad on h√ºppamiseks tugevad"}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja palju laike. Mul on √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mustade laikudega tihti punane"},{"text":"Talupidajad nagu mina oma aedades"},{"text":"‚ñ´ M√µned inimesed arvavad, et minu leidmine toob √µnne"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Helendan pimedas ja lendan √∂√∂siti ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan valgust kaaslase ligimeelitamiseks"},{"text":"Sa n√§ed mind suve√µhtutel"},{"text":"‚ñ´ Minu valgus on keemiline reaktsioon"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv"},{"text":"Ô∏è Ma ei ole tehniliselt putukas"},{"text":"Mulle meeldib k√§rbseid s√º√ºa"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"S√∂√∂n puitu ja elan tunnelites. Ma v√µin h√§vitada hooneid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Elan suurtes gruppides"},{"text":"V√µin kahjustada m√∂√∂blit"},{"text":"Olen seotud sipelgatega"}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mul on pikk, √µhuke keha ja palju jalgu. Ma rooman maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Mul on rohkem kui k√ºmme jalga"},{"text":"Peidan end kivide ja palkide alla"},{"text":"Ma ei ole putukas ega arahniid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Imen verd ja v√µin hammustades t√º√ºtu olla. M√µned t√º√ºbid kannavad haigust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tiivad"},{"text":"M√µnes kohas on mind rohkem kui teistes"},{"text":"Kasuta pihustit, et mind eemal hoida"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen hall ja v√§ga suur."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"M√§√§rin ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Piima joon kausist."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Olen lojaalne kaaslane."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mina √ºtlen \"moo\" ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Olen tihti must-valge."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed toidavad mulle tihti leiba."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib ujuda, vihma v√µi s√§rada."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false},{"label":"Luik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen maailma k√µrgeim loom."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"laigud on mul pruunid laigud."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen lakaga suur kass. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kutsutakse d≈æungli kuningaks."},{"text":"Ma m√∂irgan valjult."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"Olen taimetoitlane."},{"text":"Mul on tugevad jalad."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Elan paljudes riikides."},{"text":"Olen kiskja."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen triibuline hobusetaoline loom Aafrikast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on mustvalged."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Olen l√µvide saagiks."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Eesel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}